夠10個正評老衲就永遠離開連登

絕對走數

證明老衲深受大家擁護

挽留

14個喇
冇喇冇喇

唔好走

納dee